如果fifa都反共就過癮

睇班柒頭睇國足啦

之前球會同球迷會割席
再問多次球會立場？